---
title: 'Compte'
updated:
published: true
visible: true
indexed:
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - utilisateur
        - compte
        - administration
page-toc:
  active: false
---

## Gestion des comptes

## [Administration](administration)
Changer ou réinitialiser les mots de passe, modifier les notifications ou réinitialiser les emails, les questions de sécurité, accéder aux formulaires, supprimer le compte.

## [Demande d'alias](alias-request)
Comment demander des alias d'email, des formulaires.
